諗左個新功能，大家俾d 意見

而家淨係得回帶，留名之類既功能，有時唔想咩post 都留名，但有d post自己又有回覆，想睇下其他巴絲俾左d 咩意見自己

如果加多一項功能係針對返純粹自己留過言，不論有冇留名都可以方便搵返自己覆過既post 會唔會方便d , 大家點睇

發送匣幫到你

Sorry 我on9
而家先知有哩個功能...

第一日上lihkg? 咁都唔知